倒垃圾落街反徵費係對政府既反制行為

咁都做唔到既人只係奴才賤民,甘心自己利益一步步被政府吞噬

扮闊佬懶理果d都係賤民黎